有冇人教我一個人應該點樣生活得開心

好迷失 冇能力識到女仔
份人好簡單 想揾個交到心既行落去都覺得難

試下搵男仔

轉gay

一個人都唔識開心 點解兩個人又會開心 ?

唔識愛自己 其實無餘力去愛人

富來

2個人可以分享喜樂愁 差好遠

咁你都要有野同人分享先得架大佬

有呀 好多 ... 但冇對像分享到

就算無另一半都可以同老友知己吹下水飲下酒
生活可以好簡單 可能只係你諗得太複雜

咁你又問一個人點樣生活得開心

咁我一個生活真係覺得唔多開心麻

連朋友都唔多 佢地都唔會成日陪到你

同意

咁你有咩開心同人分享呀 唔通要人地喪食你d 負能量

點會冇能力呀,降低條件一定可以搵到

樓主不如講下你background
睇下可唔可以幫到你

我可以做你嘅朋友

交到心嘅一街都係
會唔會係你要求高

講得好好 之前就係因為咁分手

連登大把人陪住你

無架wo

搵嘢學